{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023101036532/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "헤어리 브이넥 카디건 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsの製品であるカーディガンは柔らかくサラッとした質感の素材で製作されています。 このカーディガンはVネックデザインですっきりとしたシルエットを完成させ、様々なアウターの中のインナーとマッチして季節の変わり目のルックを演出するのに最適です。 表地はポリエステル100%で製作されており、ドライクリーニングが推奨され、摩擦による毛羽立ちなどの現象が発生することがありますのでご注意ください。 また、外部摩擦によりほつれが発生することがあるので、バッグ着用など不必要な摩擦を避けなければなりません。 洗濯の際はファスナーやボタンなどを閉めてから裏返して洗濯し、付属物である毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯しなければなりません。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意が必要で、暖房器具や熱の近くに置いてはいけません。 水洗いの際は若干収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 特に白系の製品には色移りすることがありますので、着用時には注意が必要です。 敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意しなければならず、長期間保管時には防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 最終的に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このカーディガンは柔らかくサラッとした質感の素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのデザインはどうなっていますか？",
            "answer": "このカーディガンはVネックデザインで、すっきりとしたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは季節の変わり目に使えますか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは様々なアウターの中のインナーとマッチし、季節の変わり目のルックを演出するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの洗濯方法はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングが推奨されています。洗濯の際はファスナーやボタンを閉めてから裏返して洗濯し、付属物の毛が着脱可能な場合は取り外して洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは摩擦による毛羽立ちなどの現象が起こることがありますか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは摩擦による毛羽立ちなどの現象が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはほつれやダメージを防ぐためにどのように扱えば良いですか？",
            "answer": "外部摩擦によりほつれが発生することがあるため、バッグ着用など不必要な摩擦を避ける必要があります。また、金属による皮膚アレルギーが発生することもあるので、体質によって注意が必要で、暖房器具や熱の近くに置かないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは水洗いできますか？",
            "answer": "はい、このカーディガンは水洗いできますが、洗濯の際には若干収縮することがありますのでご注意ください。また、強い日差しや照明によって変色する可能性もあるため、着用や保管の際は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "特に白系の製品には色移りすることがありますので、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンを敏感な肌の人が着用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する場合、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時には注意が必要です。長期間保管する際には防湿剤と一緒に保管する必要もあります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 430,
        "QA": 645
    }
}